求針清好既黃店美容院

不過宜家政府又停撚左 究竟幾時先做到facial
宜家搵緊啲上門既 有冇絲打試過邊間好

希望各位絲打早日可以光明正大做facial 扮靚 要戴口罩已經好慘皮膚好差好多

LadyC有啲貴 但好似真係幾好效果咁 有冇絲試過講下？

我都好需要，塊面就快乾紅到唔見得人

自己係屋企做多啲保濕先香港啲天氣好濕9

保極都乾

lm

你點樣保啊? 講個routine嚟睇吓?

我有介紹

Beauty beauty home 你問吓會唔會上門做男人

我絲打黎唔該哂

你皮膚有咩問題？可以tg講

不過見佢ig冇咩圖Ching你去係做咩項目

😂Facebook 佢好似有心機搞多啲 我做普通牌子facial 都算細心嘅收費合理

不過就唔好期望 會有好大嘅效果 平時護理我覺得都好重要 我係小敏感個隻 打理完之後而家好返好多

我做個隻叫clover效果都幾好 反而貴少少另一隻牌子我又唔係好覺得有效果

做Clover幾錢？

500

包針清？

有

Aquapeel岩唔岩

岩 有介紹？

啱！留名係咪有好介紹

可以睇下我之前出過既POST
自己去左幾間黃店試既分享
其中有aquapeel既美容院, 不過有其他人都有留言分享其他黃店~
去睇下~

試過幾次做完針清個鼻啲毛孔要好耐先收得番細
一摸落去好唔滑
有冇邊間係好嘅唔會搞到咁